［真心問］中咗武肺有冇機會自己好返？

即係靠抵抗力KO武肺病毒

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

不如話除左自己好返 仲有其他方法醫咩?

之前咪有單中左自己唔知但驗血清出陽性

即係點？最尾有冇入院 ？

傳染性咁高，真係有啲人可能病完當傷風感冒醫冇事？

記得大部分病毒都係靠人體免疫反應好返，d藥物只係輔助作用

有。返大陸幾次然後野俾屋企人果件老餅就係。

應該暫時都係支援性治療
長期病患同長者因為身體問題死亡率高好多

完全冇
自己陰性 冇病毒但搵到抗體
野曬身邊所有人

靠自己好返果啲係咪都有後遺症

呢隻野好撚毒 中左你唔知野哂身邊人
到唔知幾時你自己抵抗力弱發返可能就會死

而家都冇藥醫 好返果D都係自己好返

咁大鑊

唔會好得返
病毒跟一世

只有爆發
同未爆發

最理想情況
係病毒潛伏到
唔記得咗自己使命
等到宿主死咗 都未爆